想買notebook

打機同文書
Budget 唔多

之前行旺角見到尼款 覺得如何？

求介紹～

Lenovo 狗都唔屌

點解嘅？

輕輕一推

mbp 13 128gb ssd,吳使諗

我無知
MacBook 都打到lol嗰啲咩

係邊到睇到?

lol 都唔知得唔得。

艦娘就 OK

budget多少

機無ssd+8g ram=唔使買

唔係丫？！

長知識了！
Budget 4000樓下
係少咗啲嘅

去腦場搵下最平既940MX既機

4千應該都唔係好夠

920mx...勁過粒i3內置gpu少少咁囉，呃啲唔熟電腦嘅傻仔買就得

要8G Ram
Ssd
940mx（係唔係愈大數值愈好？）

無錢唔好買latop打機

我有部買 i7有顯卡 可打機 有單
Tg nevergiveup17

買MSI laptop啦 $8000蚊 咪話打LOL打GTA5都冇問題啦，包你用到至少5年，抵屌好多
Lenovo機錫住用都係得1~2年，仲要3000幾俾埋啲濕鳩配置你

係，有X係新版加強版930MX>940M

打機要睇打咩機，920M打LOL較哂最佳Nvdia高效能配置可以所有特效開極高穩定60FPS
一般steam game有顯示卡其實已經OK，高要求少少既Game要較最低畫質

*** notebook always 好輕

***機用過唔差，用咁耐都冇咩問題，Lag機都係軟件問題洗完機又順返，但有咩起事上黎真係唔知點算好，佢個保養聽聞濕濕地鳩 佢啲機本身平得黎造工都唔錯，軟件support方面覺得好過Dell，耐用度唔清楚，但粒內置電2年狂用狂叉都唔覺有咩損耗，依家用緊Dell機，依部做後備
利申: 部*** 機唔係自己簡